各位男士做耶撚未？

倪震偷食：她其後選擇忍讓，接受對方過失，但在2008年，對方再被拍到與女伴激情擁吻，故她決心結束關係，回復單身。或許是不捨，令故事發展峰迴路轉，兩人在一周後，宣布結婚，讓外界感到愕然。
亦在結婚後，送她一個禱告盒，上面寫「不用擔心，可以交給天父爸爸」，令她大受感動，「他知道我的需要。」

老鼠偷食： sammi:這期間在我們彼此都最難捱的時刻, 握著手一起祈禱, 對我們的幫助極大. 今天, 肩上的重擔彷彿輕了很多. 只願一切快平息, 回歸平靜.

耶撚偷食祈禱解決

原來真係神既考驗

男人要做耶撚
女人要做賓穎
派完帽都有人原諒

忍過婚前性行為，婚後可以任食

賓穎唔講佢本身樣已經麻麻，依家做過街老鼠有咩好